香港立法會應該立一條個人防禦武器法

鑑於被自殺情況日益嚴峻
社會有廣泛意見以美國第二修正案為藍本立法，無槍係手比人溶咗都唔知咩事